葉劉：為何成立獨調會？除非要尋仇

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

真係唔怪得知你會輸比林鄭

當面講呢句佢可能會嬲

點解要有警察法庭 因為要尋仇

查就話要尋仇 葉劉你思覺失調

佢越嬲我越鍾意

戇鳩
你又話有外國勢力策劃暴動
又唔去獨立調查
又話啲人有組織又唔查想點撚樣丫

佢呢種思維就係想用道德黎束縛你地，尋仇呢種理由市民一定覺得好低俗啦。不過Sor9而家香港人就係要尋仇，仲要賣港賊死全家

我夠唔知點解要交稅出糧俾佢

唔通唔使報呀個仇
戇鳩

詭辯 做錯嘢問責係尋仇

獨立調查委員會係政府功能之一
即係話政府鼓勵尋仇？

姐係你都知有野唔見得光啦

點解有呢

為何要上庭？除非要尋仇

家陣就係血海深仇呀屌你老母

咁姐係icac一直都係尋緊仇

點解要有法庭？
示威者犯咗法咪算數囉
告佢地係咪要尋仇

納粹：為何要設立紐倫堡審判？除非要尋仇

政府本來就是執行報應主持公義的機構，沒有權代表受害者原諒人，否則公義無法彰顯。

Let me finish

為何香港要有警隊？除非想尋仇

查清楚到底發生咩事，犯錯嘅人負番應有責任，冇犯錯嘅還佢一個清白係獨立調查嘅目的

淨係話人要尋仇而無視左還人清白嘅機會係咪即係自己都心照個個都身有屎先?!

算吧喇孽瘤,你點撚樣幫中共護航都好,你都做唔到特首架喇

雷曼，南丫海難，鉛水，沙中線全部係尋仇

法座都只不過係執仇機構

即係沙中線係為左尋仇??

係呀吹呀

無一個係無辜。

點解要有法庭 doj日日係度尋仇

777實心醒過佢N倍 或者冇佢咁豬

咁成立icac即係.....

佢痴Q左線呀

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

咁講者係話狗查案 只係尋仇者

葉劉個撚屌一定晚晚幫習種含到雪雪聲

就算係尋仇,點解唔可以

尋仇就會係另一個名啦！

明尋仇，吹？

咁點解犯法就係犯法一定要負責 除非係警察

政府講法係

唔會成立＞成立獨立檢討委員會＞運動完左再成立＞唔撚成立，除非你想尋仇

姐係佢想尋仇

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

佢完全錯呀

為何成立xx? 除非要尋仇

為何成立ICAC? 除非要尋仇

中國人唔係有一句
“有仇不報非君子”咩
咩嘢都冇做過就唔洗驚啦
不過到時督灰狗應該會進場

為何成立國安法? 除非要尋仇

點解要有紐倫堡大審判？

鉛水事件尋左仇未？

佢係咪唔識字

嬲到面紅耳熱

尋仇？冇做過驚咩比年查？
姐係驚比人查到警暴一面倒？

即係警察做咗衰嘢啦

六七暴動過後都有獨立調查委員會，原來個目的都只係想尋仇清算

Oh! Revenge?

末世大審訊都係神明想尋仇

sor 樓主借位宣傳

【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

為何起訴示威者?除非要尋仇

問題係佢直接將兩樣嘢等同咗

為何要立國安法？除非要尋仇

係尋仇
咁點？

嬲咩啫？ 呀婆佢當年比人搶手袋都唔報警啦
唔通要同電單車黨尋仇咩

你都知做得陰質野多比人尋仇咩

現行777政府: 我就係公義~!!

葉瘤無可能做到特首，因為佢唔夠毒辣 佢係有心做事 但思維太on9迂腐食古不化 以為一味擦鞋=忠心 自曝其短

我地就係想尋仇.. 而家同你老味仇口唔大呀?
仆你個街

即係葉劉都認同警民之間有仇

呢個時候點解又唔用只會影響極少數人? 行得正企得正怕咩?

好撚中
葉劉一世都唔好諗住有得上

該煨

sor借位宣傳下
【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

點解要拉香港市民 除非要尋仇

即係佢都認為獨調會查到野